# Easy travel #
Это описание базы данных для сайта путешествий.

### Основные таблицы сущностей ###

* users - таблица пользователя
* login_data - таблица регистрационных данных пользователя
* profile - таблица данных профиля пользователя
* trip - таблица поездок
* topic - таблица топиков форума
* message - таблица сообщений в топике
* place - таблица постов интересных мест для путешествий

### Дополнительная таблица много ко многим ###

* user_trip - таблица поездок пользователей

### Вспомогательные таблицы ###

* denorm_users - денормализованная таблица пользователей
* logs - таблица логов

Диаграмма (https://image.prntscr.com/image/_1UtCYGYRrq2-24wfmNeTg.jpg)
